﻿# Лабораторная работа 6
# ИСЭбд-21
# Зиновьев Степан

# Задание: создать программу, которая получает от пользователя два числа и выводит их сумму, разность, произведение и частное.
# Программа запускается через консольное приложение.
# **[URL видео.](https://drive.google.com/file/d/1PI_i49asqKh9lTZjaXPPWdxX-i-x2V1A/view?usp=sharing)**

# Пример решения:
# **[Скриншот консоли.](https://drive.google.com/file/d/1b-2bl2wvFa6x7zO-_CZ0lxaP7RSNcUiF/view?usp=sharing)**

# Спасибо за внимание.